中共出手搞google啦！！！！！！！

唔好啊

how?

支那發動網絡戰????

美帝要準備核彈了!

死ser? 乜柒ac都入唔到

佢隻狗黎喎，都要搞？

自己人黎咖

試野 沒事兒沒事兒

帝吧出精

做個假像，等人覺得無瓜葛
再慢慢滲啲滲啲

與祖國接軌

入咩都話email not found
仲以為係我自己問題

D傻仔仲屈阿侵做野

侵仔做野

今次唔只係關youtube事
係成個google有用帳號既服務都出事
反而google map果堆就無咩大問題
大家先記錄在案
唔知google堆帳號發生過乜事